13/02 正月十九 陳同佳仍在香港嘆世界

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今113日
......
——————————
最新消息：
管浩鳴:陳同佳返台計劃待疫情紓緩再作打算

報咗綠帽仇
仲要住係京士柏
同佳應該多撚謝潘生潘太當初咁on9

佳佳：就嚟一年了

佳佳：
最多出書搵佢地寫序言

心情唔好，唔去住～